\begin{center}
\section*{\Large{Sångbokskommitt\'ens hälsning}}
\end{center}

\small{

Nu när kalendern visar maj 2010, och mera än ett år har gått sedan arbetet med sångboken inleddes, 
börjar vi i sångbokskommitt\'en äntligen se ljuset i ändan av tunneln.
Under det gångna året har vi fått erfara att det kan vara betydligt svårare att skriva en sångbok än vad 
någon av oss hade kunnat ana.
Trots det blir även de mest tungrodda projekten oftast färdiga någon gång och nu, när textskrivandet, bildritandet, layoutandet 
och tryckeriletandet äntligen börjar vara klart, vill vi passa på att rikta ett tack till alla som hjälpt till under arbetets gång.
I synnerhet Betty, Sofie, Thomas och Veronica, 
som har hjälpt oss hitta största delen av de otaliga skrivfelen i texten, förtjänar ett stort tack.
Vi vill också tacka Anders och Johanna, vilka har hjälpt Emil att rita sångbokens bilder.\\

Vi hoppas att denna sångbok skall vägleda  oss quantumiter och ex temporiter samt våra kära vänner 
genom sitzar och andra festligheter i många år framöver.
Under festens yra kan det dock löna sig att minnas huvudbudskapet från denna sångboks inspirationskälla, 
åtminstone vad namnet beträffar, nämligen ''ta det lugnt''.
Fastän det i det här sammanhanget kanske är lämpligare att säga ''ta lugnt''.\\

\begin{flushright}
\small{\textit{Alex, Emil, Fredrik, Heidi, Henrik och Nicklas}}
\end{flushright}

}
